一張長輩圖 屋企人四圍同人講用華為好自豪

我應該點講個真相俾佢哋知

我會直接同佢講「華為用安卓系統喎」

唔係殘體字
0/10